覺唔覺應該立例禁止小巴上交談？

成日畀人come咗我嗌落車把聲

應該立法禁止公共交通工具交談

立法禁只其他人同我同車

有時候真係好嘈

Mark大個喉嚨傾計傾電話唔知為乜